真心希望香港可以社區爆發

否則，林鄭到時一定出來邀功，話自己防疾做得好好（包括封關封啲唔封啲）

係都on9 命唔係咁用

要呀
攬炒

社區爆發咪可以出嚟邀功成功止暴製亂
要邀功點都有得邀架啦

死晒班藍絲廢老香港先有出路